認真，中共要人民忘記六四好簡單，只需要一年黎多幾場大屠殺就得

十三億中國人民，慢慢殺，慢慢玩

習慣便成自然

第一次認同老衲

高汁

舉辦hunger games我哋就會支持中國嘅綜藝節目

殺全國財富頂層1%既人
進行資本再分配 重新洗牌
肯定98%人支持
剩餘99%人鬥快賺錢做美國人
之後等社會矛盾激烈再殺頂層1%
無限loop

認真

一年幾場救唔到香港

一日一次可能得

一年365日都大屠殺
咁就冇邊一日要記
新疆集中營幫到你

殺呀

每一日都係周年紀念

13億有排殺